[Gay Post 90] 在肛門中央徘徊的他者

阿拉烏呀巴！ (自爆)

自己由7頭變番正常人
總會想要更好

中學

真係越來越揀選

真係越來越揀擇

係地獄

係
一樣搞到dse失敗，
不過可能我廢，又太易信人

又講dse

我唔講

dse炒個陣我人生已經完左,
開始我而加一事無成行屍走肉既生活
如果你話我仲有愛情
咁姐係我生存既意義都係依附人地先有
所以當初應該勇敢d跳樓死

Alevel無炒只係將生命延長多少少
亦只係少少

咁入到好既大學都唔代表d咩

有你將我ge生命延長左
所以我有你就夠

感覺其實我都係靠hal生存

(攬)

我想有人比我靠

深夜留名

訓鳥
突然覺得比男朋友寵到壞晒
Touchwood 講句 如果我散左 都唔知會有邊個頂得我順

如果我散左, 我要訓成年街

好失敗

好閃呀屌

淫零崩壞

你再嘈我就周圍貼大字報話你係淫零

唔可以咁架

無架喇

可以疊埋心水做孤零零了

考公開試之前都真係覺得考唔到就一世 個陣都好大壓力
但到呢加真係覺得 其實考得唔好唔代表啲乜 只係一個考試

幾幽默

mr funny

搵Ptbf

邊度有喎

穩守一線諧星地位

我都唔知 你搵到既介紹黎

巴打我留意左你好耐

小心d
其實您咁嘅條件要搵男友應該真係唔難

但事實就係...我都唔知個死因係邊

咩條件

笨呀啦笨呀啦笨呀啦

食完再食

同一個會厭啦

擺張身材相上去話搵fun 一班人會hi您啦
再唔係就四管齊下 grindr jd hornet tinder 都開哂 包您一日一定搵到fun 再唔係就上tt應徵吓

邊個同我講煙腸好得閒....

我當時intern做到好似full time咁

搵fun就易既其實 搵拍拖難姐

有分兩種嘅
一種係見您係新人唔敢比野您做
一種係見您係廉價勞工咪比哂d野您做

天真過天真嬌喎咁都信
請煙腸做爛頭卒 啃豬頭骨是常識吧

熟路喎ching

你地唔理我 我嬲豬潛水
@沒有人 @貓貓

唔洗吸引到
放Jpic講明話搵fun一定搵到
利申未試過

邊有唔理你呢

沒囝唔好喊

冇呀我覺得我算好彩姐
咁呢世係咁就係咁 錯過咗啲咩永遠都唔會知
過得算係咁就咁囉💁

咪就係

其實真係要睇人
考試呢樣野唔太岩用係我度
做戲真心好玩

咁你要抄小路

好易搵
通街都係0

腸好得閒

sd來睇睇

hi
bye

1:10% 10:30% 0:60%

口裡説一 身體卻很誠實

呢到都好多人係咁不能盡tag

睇你點諗 同埋要啲咩囉 你話你要搵大錢 向上游既 咁考好個試入好既大學的確係有幫助
但如果你要既係平平淡淡既日子 打份工月份萬幾夠你洗既話 個試考得差其實唔等於絕路
我當年band1轉去band3 band3班同學無一個入到u 個個都個位分數 呢加咪又好好地 份工係辛苦啲 錢搵少啲 但佢地覺得ok 接受 咁咪得囉
不過我都會擔心佢地日後頂唔頂得住 不時都會搵啲課程睇下佢地岩唔岩讀 叫佢地進修下

所以我已經準備乞米

導演～～～～～～

我當年就係因為個試 搞到自己人唔似人咁
所以呢加更加唔想用個試黎定義人地係個點既人
老實講 我係hku都見到唔少人都9下9下咁 我唔覺得佢地特別叻囉

走後門

將貨就價架姐
一世搵萬幾咪住屋企 食得慳用得平 儲幾年先可以豪一次去旅行咁
總有一種生存方式 但呢種真係齋生存
而我唔想咁 因為我要嘅係自由

所以大家知道自己要啲乜而去努力咪得 佢地覺得唔需要咁 咁無問題既
我係一個對自己有好strong belief 既人
我覺得自己要做到 我就會去做 所以先幸運地考得唔錯
當時根本無諗話要做咩工搵幾多錢咁

只係對你黎講 public exam 並唔只係 public exam
但對好多人黎講 it's just it is m, just a test

我都想要自由

搵你仔仔包你

你好似誤會左啲野
呢個係市場既比例
我係10%果堆

有冇仔仔包埋我

er⋯
你想我講咩

米ge話我比你啦

但係會知考得唔好嘅後果 就係會辛苦好多
同埋雖然我冇怨言 但回顧返我其實都冇做到我當時最想做嘅嘢 因為其實我都係炒咗個試

@海棠淫零的猛一男友

你係咪個啲望A拎B話炒左
我只會話有啲唔甘心 應該可以再好啲

比啲鼓勵佢 比啲掌聲大家

比啲爭扎

唔止 係真心炒
不過我考之前本pair咗 中二病發

可以使用tg
這是一個方便的聊天軟體哦

居然死左係中二病手上

咩係中二病

呀！～
呀呀！～

我個key係邊

中二病是源自日本的網路流行語，泛指一種自我認知心態，用以形容一些經常自以為是地活在自己世界或做出自我滿足的特別言行的人，青春期特有的價值觀的總稱。雖然稱「病」，但和醫學上的「疾病」沒有任何關係。華文中接近中二病意象的字詞有年少輕狂、少不更事等，但都未能精準地描述中二病。

姐係青春期啦

如果係咁嘅話 我應該一直都冇痊癒過
我仍然想用對手改變世界

我曾經都係 我以前諗住做科學家 要發明好多野

咁我想做嘅野門檻唔高嘅
我亦都做緊
係搵唔到食姐 如果撇開現實層面我都算幾開心

我最怕養唔起屋企人姐
雖然佢地唔洗我養

你呢啲藝術野 我都覺得好難
我永遠都係畫火柴人個個藝術level

我都覺得要寫野妳難

我怕將來賣身都養唔起佢哋

賣身

認真
老母仲可以靠老豆
不過老豆咪最多做多廿年左右，之後我點養三個人

三個？

佢地有無咩退休計劃個啲

鐘意寫字計數

我肯定依家冇
老母喺我DSE個年中咗風嘛

計算好差

爸媽 仲有一個呢？
之前係咪係買保險個啲？
呢加出左事先買premium實貴好多
或者你自己可以睇下有無咩儲蓄基金可以買 日後可以拎返出黎用
當然最直接就搵份好工
媽媽咩情況 有無咩要跟進？

Join過奧數拎到獎

所以咪要等乞食囉

應該唔係既
咁有好多各色各樣既設計師架嘛 個啲唔岩你做？

阿嫲
以前冇買保險呀
老母都冇得好返喇，但都勉強可以行
我祈求佢唔第二次中就可以(不過佢都仲唔戒口又唔運動)

勁

得閒幫你留意下有無啲suitable and affordable 既insurance plan岩你
介口呢樣真心要啦 你睇緊啲媽媽 呃下氹下陪佢一齊介口
你獨生？

我開既po係特別負能量

designer=廉價勞工=不受專重=狗也不屌
同埋art≠design
我可以話自己係art叻
但我design係垃圾

咁姐係其實做啲咩

諗起要寫劇本我就開心

等我發放正能量

怨婦太多

居然死左係中二病手上 [/quote]
係嗰種頹廢心態
覺得自己好渺小 無用 幾努力都唔會有改變
考個試咁辛苦咁又點 辛苦完之後都係辛苦 (仲要無用)
搞咁多嘢整色整水又唔值得
世界唔公平 老豆老母唔識嘢比我去外國考gce/sat入Oxbridge ivy要我喺香港捱 (然後捱完又係無用)

總之就係充斥住無用無用無用
唔值得唔值得唔值得
鐘意溫就揭兩頁
唔鐘意就睇動漫睇漫畫睇劇

您係問我可以做d咩定我個科係做d咩定designer要做d咩

你可以做啲咩

係嗰種頹廢心態
覺得自己好渺小 無用 幾努力都唔會有改變
考個試咁辛苦咁又點 辛苦完之後都係辛苦 (仲要無用)
搞咁多嘢整色整水又唔值得
世界唔公平 老豆老母唔識嘢比我去外國考gce/sat入Oxbridge ivy要我喺香港捱 (然後捱完又係無用)

總之就係充斥住無用無用無用
唔值得唔值得唔值得
鐘意溫就揭兩頁
唔鐘意就睇動漫睇漫畫睇劇
[/quote]

捱過左就神仙

嗰陣都會諗究竟係
knowledge is bliss or ignorance is bliss
同埋做到神仙又點
為咩姐？

就係呢種反叛搞到我讀唔到書

我個陣係太自大 覺得自己好掂
中三四係日日比人停課 走堂 成日出夜街食煙飲酒個啲邊青 然後都係考第一 就覺得自己唔會衰
係仆左次街先努力

老豆依家應該有買，都係佢話事
我已經介好多嘢喇，同埋都係因為佢咁我先去做返多啲運動
係獨生呀，我都想有個阿哥或者家姐

我中三四仲on99

攬

和藝術接近的工作如純創作的畫廊藝術家(窮撚)、設計師(窮撚)、視藝教學(窮撚)、藝術教學工作(窮撚)、藝術行政(窮撚)、策展人(窮撚)、畫廊工作(窮撚)以至和藝術有關的政府組織(窮撚)。

攬返

教VA好呀，冇人聽書

花生呢

您地d男友係隔籬睇到反哂白眼

我就真係好怕人唔聽書 咁咪姐係要我幫佢畫

攬啫
又唔係搞嘢

去男校教，可以順便抽學生水

3p

我想有家姐

有啲設計師唔窮既

真係好少囉

得個口講 又唔見你去join

@海棠猛一的準淫零男友

要加個準字真係好可悲好可悲呀！

船P群交

我話你兩個同埋佢男友呀

遲啲就唔會有個準字架啦

3p麻煩又攰，不了

講到好似試過咁

你有冇試過呀咁

你笑乜

冇

波波係BB 係傻瓜

飲食台好似有船P圖

係大隻正太

姐係肥BB

[多圖] 又到左淫賤船P既季節

你同個靚仔呢咁 又唔join?

經驗之談？

大學同學個個？
得個諗字囉 拍緊拖唔可以咁
不過佢真係正又淫

好在我同呢啲高汁活動從來冇關係

得啦明 呢加多人嘛

冇呀，我唔敢

Okok

本身有料係唔同啲

最多只係以前fun過兩次
同hal一齊之前

又講呢d

個陣雖然反叛 但我會溫書讀書既
個陣覺得 點解要覺得我係壞學生 點解睇死我
雖然最後都係仆街 但呢仆改變左我好多

有無fun後報告分享

唔好玩喇 呢啲pandora box嚟

Haha 好啦好啦

睇醫生就遲到喇

你有冇呀咁

好啦唔問喇 我無野做9問下

身體檢查

試過比人打過一次

前排落雨無帶姐出街 淋左啲雨就間中頭痛 同埋鼻敏感又黎料

作感冒啫

吓？

好憎香港啲天氣 呢啲月份又濕又焗我鼻敏感得好辛苦 之前係日本個鼻無事

係呀

誰！

有冇比人打到入廠。。。

冇呀

唔敢同唔想係兩回事黎

以前同hal一齊前想嘅

下？知唔知詳情係點

我鼻敏感好左好多

上次我打到美國google果邊
麻煩到呢

是咪ｄ account比人hack左
我上次就係個google ac比人hack左
依家我個ac加左好多安全措施

但係有suspicious login會有email架喎
試過用外國電腦login收到email

留名

咁多頁
一定好熱鬧

哈囉～

掛住你

咁唯有check下d account login記錄先lor

仲未乾ge

掛住你toooooooooooooooo

哈

我呢

話說花生自拍好靚仔

Hehe,攬

都話左好正啦

你又知ge

checked
冇suspicious activity
真係唔知咩事

咁麻煩
改曬ｄ password先lor

有次Google帳號都畀人盜用，ip地址仲喺天津

pk地獄鬼國

中國人好煩

掛住！

唔使問一定係你啦

扮啦

用lastpass幫你記

我都唔知wor
比埋對話記錄你都仲得

無呀

明㗎啦

上次我係南非ip

又唔係啲咩相 無所謂啦

真心唔是我

得罪南非人民

要強暴我啦laaaaaaaaaa

可能食完黑腸搞到咁

先進ｄ
依家有app ga la

我諗其實張相嘅人一定唔會係我
因為猛一哥佢話自拍條友係靚仔

有食過
一定係想食我先hack我

拈花惹草

鬼拍後尾枕

比南非入入侵。。。

注意網絡安全呀

電話唔安全嘛

食過黑腸

鬆晒

唉
年紀輕輕…

好淫賤

花花菊花rip

向日葵

連我都未食過

食屎啦！！！！！

重要玩屎

嬲啊！！！

你冇咩

如果個黑人係靚仔既話我都想試

你淫左好多

字裏行間都聞到陣淫零味
仲訛稱自己係猛一

淫到

Google嘅話就開2-step verification la

@mint pig幾時得閒

我試如果個黑人係靚仔既話我都想試下屌死佢

我得閒既時間佢就得閒

最近無飽飯食 有既話我會收斂啲

哈咩呀哈 最嘈屌到你反艇

同意

想試

我覺得2 step Verification最煩係去外國會收唔到sms
有次去台灣十萬火急要個code買機票但係收唔到

其實你有冇做過一

試啦
黑白一齊上

唔怪得知
完全感受到你對撚既渴求

See see Friday la

星期六日又大乳

Really?

天文台話

都話有囉 係你地唔信

大交合講既野都好信
波波好可愛 又傻又天真

唔夠你可愛
淫零扮猛一

可以唔用收SMS
用Google Authenticator冇上網都用到

好串呀

屌咩

信用卡公司都得咩

安撫吓海棠猛零先

我當左做Google AC
因為我有唔同地方ge卡冇試過

屌佢？

＠佢個猛一

得喇知喇無雀腳仔
唔信你有埋台灣卡

唉

個fd住台灣所以唔洗煩

做咩

無
好燥

天生燥底

炒花生

太萌的後裔lm

垃圾書展阻住晒我收工

你只係係我身上踩多兩腳

佢最近好似冇追post

做得果五十下掌上壓已經肌肉痠痛

大隻花花

花花扮咩丫？

我都想係扮
呢排太少做運動

我唔想變坦克車
有返線條就夠

我要做坦克車

坦克車姐係點

有返線條就去fun？

淫

唔通等你呀

乜

星期五去書展

到時見

話自己唔任性但係轉個頭就發皮4

其實有冇見過gay係鍾意賭錢 ?

有

仲以為hehe最多都係亂食藥同打針

咁都關gay事

唔知 真係少接觸基層d既mb
成日睇blog睇文都見到有濫藥情節

上流人

睇唔起人

我

屌 又俾到位你地入
我都係窮人同loser囉

不如咁問仲好
有冇hehe會係redneck

貓鳩自己推自己d po

有hehe投trump/pence ticket
so.... everything is possible

根本同性取向冇關係

咁投trump可能佢地憎墨仔, 或者佢地係經濟自由主義...
但好懷疑會唔會有hehe行出黎會成個梁福元/侯志強咁

肉丸對眼好大好可愛

又關基層事

岩呀

歧視

好在我係廢青

今日啲人死晒去邊

頭痛點算

Fun fun fun

現充可恥

又開始淒惻

電腦壞RAM

食藥

岩岩先得閒

講錯基層兩個字俾你地批鬥到而加

咁你想將基層換做咩字

又冇乜嘢，周不時偏頭痛咁

咁出去飲野啦 咁得閒

又想食人隻豬
淫零

行為偏差(Behavior deviation)人士

搵人調教吓佢啦

我都間中會頭痛

明天返工啊

好麻煩
一痛又冇心情

未有耐啦 要努力啲

我明
以前唔會咁

咁唔會怪咩
戰鬥格

左邊個嬸嬸～

好正常

我老母以前一樣咁
之後一痛食panadol

幫你改返

兩位淫零如何呀？

我男朋友訓覺唔攬我啦

但佢似肥仔波 唔係好好睇
我想個身厚啲囉 胸手呢加都穩定發展緊
但要啲時間

我著T shirt 都會露胸形
不過唔似佢，佢好似冇著咁

我都會食呀 有時頂唔順
我覺得係開冷氣 我唔開冷氣無咁易頭痛

我都想話似肥仔波

T shirt好易姐

帶到bra

我瞓覺開冷氣都會頭痛
不過唔開又辛苦

根本係

我鳩up下 我聽日都要返工

係囉 唔開又熱
不過以前細啲都無話開冷氣會頭痛 可能真係老左

我覺得咁好核突
又唔係真係勁大隻 但係件衫窄成咁

我都好耐無飲 成個月都有

我矮冇得再買大一個size
太長
成日怕過多一兩年買唔到衫
不過又唔想唔操
好似好on9

脂感好重

情況完全一樣

矮成點呀
小心操到變球體

條褲又窄到啲銀包電話show晒出黎

160協會會員黎

冇錯 都唔知j乜

我唔明囉 先廿幾歲就唔吹得冷氣
咩玩法 凍天我好少話頭痛 係呢啲天氣先咁 奇怪

160互助協會副會長

可能血壓低

咁好似唔好太大隻好睇啲wor
呢個身高瘦瘦地得得意意幾好

唔好笑

咁可以點 唔識

真心係gym room見到好多操到個波咁

所以叫波波

以前就係瘦又易病
依加好少病
好想高啲

我未囉

就快

我冇呀
我會適可而止

好似好正

好過肥仔波

d賭徒/道友 都曾經以為自己可以適可而止
到走火入魔已經返唔到轉頭了
到時你仲會好喜歡自己身形, 周圍炫耀

如果有係睇到的

Hal話會制止我嘛

我會話佢太大

依加係咩

真係經驗豐富

有啲想拎埋啲洗面保濕返公司 夏天好易林
驚同事頂我唔順

我會拎濕紙巾抹面

會唔會傷皮膚 抺完唔會好乾？

放落櫃桶咪得囉

我油性

咁拎去洗面個陣會見到既
我成日同佢地講飲食 話呢樣甜個樣高糖個樣熱氣咁 佢地已經呆左

我都係呀 但你抺完唔保返濕過一陣仲多油

出街食好難低油

唔知用乜保濕好

自己食個陣健康啲囉唯有
太油既話我會過一過茶再食

你有咩清楚/護膚產品

求下你 唔好再操啦...好唔好...波波...你唔好再操啦... 求下你...
走開, 我要食奶粉, 我要變大隻, 冇人阻得到我

我會選擇一啲健康既菜色

出街好難避既又真係

我得好普通個啲40至80蚊洗面膏
我好懶

沙律 走醬

食雞唔食皮呀
走汁呀
走甜少甜呀
都係咁

你洗完面有無查返啲野
我係洗面膏洗面 之後噴爽膚 精華 保濕
間中有mask 同去角質

我仲可以隔住底褲摸j, 估對方有冇包皮

係囉 我都係咁 同埋乜都過一過茶咁
有次係公司 迫於無奈要食杯面 我過左三次水 佢地反晒白眼

易啦

識到新朋友就會玩

間中啦
我冇咁多銭
要節流

我全套齊哂

咁淨買韓國個個爆水神器 幾抵用
好似120用到兩三個月 由其呢加開冷氣 唔查野第二朝肯定好油

好少食杯麵

唔計個次 我有八九年無食

Pigpig 又好似誇咗啲

杯面好咸好多精味 食完要飲幾筒水 好辛苦

好恐怖

邊隻
Google爆水神器有好多

佢其實係特登整到咁, 幫助你飲水
等於感冒藥幫你瞓覺一樣

長知識

Doctorcos 灰色盒 灰色身白色蓋 平野黎講算好用

望返兩三年前d相對比起宜家真係殘左好多。。。

Anybody's type?

唔該pigpig
得閒去MK睇先

Me too ah

越睇越落watt

ok la

往事不堪回首啊，雖然而家都唔好得去邊 淨係叫正常啲

希望岩你用 爽膚我都有介紹 不過就真係貴啲 你日後想試再研究

要求真高

咪係囉

港島人係高尚啲

講錯兩個字連評仔都俾你地講

要求真高 侵侵一定唔會中意我

食用標準同交友標準係兩回事

做乜

全po人都蝦我

我地做番好朋友喇～攬～

(攬攬)

哼

唔好蝦我啦

揸

揸埋你

怕

@貓貓

同我老豆一樣
成日同佢出街成飯係到用水洗人d餸

沒沒b....

唔知隻錶放左係邊
又唔記得拎八達通

貴錶？
身上好似有三張八達通
唔容許自己唔記得帶

點為知貴
三張咩事呀

過五千叫貴
就係試過唔見八達通
所以分開銀包放啲八達通

望緊隔離post諗緊開咩信用卡好

咁過既
重點唔係貴唔貴 係無左隻錶我周身唔安落

好差呀今日 又眼訓 又拎漏野咁

有咩揀

我以前都會 不過我決定放棄著緊呢啲
反正我打keyboard都要除錶

有錢

sc asia miles就想開咗一陣 見好多fd都用
然後個post話sc exec做八達通增值好 可以考慮吓
然後hsbc visa signature有喼送同埋特定日子最平換miles 都好似可以申請

猛一威猛地上水

唔鐘意用credit card做八達通增值
Hsbc個張好似幾好

(咬你)

咁你次次行去增值？

訓左十二個鐘

個樣完全唔得

其實唔係咁差囉
不過不失嘅正常人囉

一次增多啲都得啫

吾巧牙
同埋有得儲分嘛

係囉 侵侵咁講叫我地呢啲普通人點生存？

教路

咪唔同正常人sex囉, 如果咁叫正常
但做朋友既話唔關樣事

仲有, 做乜花花講野都入我數

你好慘
btw做fd唔太關樣事ge

我而加俾佢地階級鬥爭緊

咁現兜兜用現金增值一定冇著數

你話人中國風架

其實咪姐係大陸仔

咁你用開邊張？

上流侵侵有冇用credit card

都叫你唔好唔戴套架啦
咩事？

一張BEA 一張 DBS Black world master
好似仲有張Cathay American express
我好少打理啲信用卡 唔多識

有用, 但我不是上流
一張恆生一張citi

星展係恐同銀行 No

飲食上流，樣子上流
都係高尚啲

我個願望就係有張ae黑卡

中國風有咩唔好, 係咪你心裡面歧視中國

btw 禮貌d咪叫中國風, 難聽d就係本土派成日講個個詞

我又加入先

信用卡又有分上唔上流 痴線

之前你地又係咁屈我係現充同公廁

你賣身可能有

唔係事實黎架咩

信用卡都有分呀

唔係呀

點分 咪又係睇年薪

講起我中二開始每個暑假都有去某青年中心做義工
個活動大概係一至兩個義工同一個弱能青年參加者為之一pair人 去做探訪 訓練 同埋最後請埋d相關社福界人士啊參加者家長啊個d 搞個柴娃娃大表演加閉幕式頒獎禮

個活動搞左好似成十幾年 年年都搞 本來全盛時期個陣都有十至十五個參加者 圍埋d義工都有成30幾人咁 就當好似o camp咁 只不過係每星期要見兩次 見足一個月咁

堆負責社工，家長代表(所有參加者都係同一間匡智學校讀)就覺得第一年條活動formula係work係成功嘅 大家都開開心心咁嘅 就年年教沿用同一條formula 有話劇 有唱歌 有跳舞 棟篤笑都試過有 但人會長大 當年搞呢條formula, 教班參加者做同表演嘅個班義工宜家都近乎30歲了 冇可能年年都仲黎到同成班人柴娃娃咁 d義工人才走哂啦 但都好似約定俗成咁年年用同一條formula 您唔悶我都覺得冇癮啦 咁d表演環節冇人carry得掂 咁咪cut囉 cut吓cut吓 就由“大匯演”型式嘅last day變左做“集體合家歡遊戲”式嘅聚會咁 睇見都心up

以前d義工好多都係個中心出廣告banner, 書仔搵返黎參加的 但近年d義工質素差到上年等班參加者走左之後我都忍唔住係briefing個陣逐個鬧 竟然係去旅行去camp成班所謂統籌潛哂水 搞到我要搵返我啊哥(佢都係老屎忽)同我一齊撐場面 點解會搵到班垃圾中學生返黎做活動統籌 就係因為個社工用人唯親 比哂班跟開佢做其實義工活動嘅垃圾揸大旗 然後就要其他老屎忽執手尾

另外個家長代表都唔好得去邊 為人冇禮貌又恃熟賣熟 一個唔該就洗死人 口講話咩平等大愛菩薩上身咁 但實情掛羊頭賣狗肉 對其他參加者差到狗咁撚 佢自己個仔都係自閉 點解可以對人地d仔女狗咁喝 最賤係人手篩選邊d參加者可以玩 邊d唔可以玩 因為個d仔唔乖 唔容易控制 睇佢唔順眼 個老母好麻煩 心諗 佢憑d咩就可以唔比人參加 唔比人有正常機會 唔比人接觸吓個世界？ 佢個良心去左邊撚到 呢頭同我地講唔想要呢個嗰個參加者咁 轉個頭就同堆家長講冇哂位啦 冇義工人手負責唔黎啦

結果就係每年都係同一條formula (我當年諗嘅game 教整嘅心意卡 佢地都仲用緊黎做demo) 差唔多同一堆仲每年越黎越少嘅參加者 同一班唔知憑咩揸大旗嘅義工統籌 同我呢d參加比面派對心諗好撚無聊個活動可唔可以收收皮嘅老屎忽 岩岩仲要打黎問我張心意卡點整 明明年年都一樣 咪撚玩啦 叫班垃圾統籌諗吓有咩新意思係咪好難

利申：今年終於冇玩 睇佢地點撚死

貓西好火

開頭以為係潮文
btw我以前都成日做呢ｄ野

睇到都火啦

好長 自己都唔想睇

官人幫我下火。。。

一向唔鼓勵做義工
做義工係teacher's pet同裙腳仔既活動, 意識形態上太反動, 有思想既年輕人應該參加托派組織又或者搞下港獨, 做義工冇乜格調

本來個活動就好地地嘅 係義工自己諗要點做嘅
係後來年年都照辦煮碗咁

好淫

算啦 冇野啦

Ok
Im fine
Dont worry

你睇下 明明佢先係淫零之首
我拍馬都追唔上

呢度淨係歡迎淫零

就快食飯

咁你係唔係淫零

回應返裙腳同 teacher's pet姐

Call sick?

今日實在不宜工作

咁爽皮
我已經等緊放工

地鐵左右兩邊都坐左兩個啡人
我個鼻就黎爛了

好好休息呀
呢排流感嚴重 睇緊啲

重要嘅係愛
你話係咪呀哈姆波特

諗起以前中學強制做義工
但強制仲可以叫做義工咩，似免費童工

戒熱氣嘢

嗰d就算啦 個d係去派禮物姐

可能我無乜愛心
無興趣做義工

唔係呀，要夏天企街呀

我記得仲要油油

我會選擇捐錢 助養

啱呀

都係做一次半次啫
又唔係叫你去支持政府

一次半次得既
但有啲人係定期去做 我覺得好勁

以前我會
因為去開ge老人院ｄ公公婆婆好nice好好傾

我明啊

好有愛心 我真心佩服
我有個朋友做護士 我都覺得佢好勁

就好似幫lancome賣化妝品都好過係街市劏豬咁, 係個感覺問題

法西斯！階級主義！

有啲豬肉佬都好型架

其實係港女

其實瑪麗勒龐都有潛質做港女

港零

我相信大家都好愛我呢個猛一架

波波 你唔愛我啦

係得你個準淫零唔愛你做猛一

佢係不久既將來就會好愛

how

媽媽 怪叔叔性騷擾我呀

比我調教到做淫零

有冇步驟

你鐘意屌人多啲咩？

其實呢度有幾多個係一

咁你呢

我是

屌人呀 入去個下好開心
望住佢好想要 又feel到佢夾實你條撚既感覺好完美

yes

？？？

我講錯嘢？

淫零扮一

我係一喎

要比較下先知

無啦 無啦啦邊到搵條撚黎屌我

你bf

你…

…又嚟精神錯亂

佢無興趣

我乜

？？
？
咩

叻叻

好淫呀救命

被征服感

一時又話要精服人，一時又要畀人精服

話搵我3p個個同學 就係成日話想我著住西裝同佢搞

10？

無一忽唔淫

事實咪就係你好淫

個中學miss終於打黎話比返啲卷我 等左好耐

是時候上車做個牛屎仔了

中學d卷？

公開試個啲 我以前考完買左份卷比佢做教學 佢一直無比返我 我想拎返好耐

男人中嘅榜樣。。。

咁搞笑

我冇買到arrrrrrrrrrrr
好想要返篇文

人格

下？

我之前想拎黎比返我啲學生參考下先醒起係佢到
不過可以約佢食個飯都幾開心

分裂

第一日知咩

我都有買

我實在太欣賞你
講咁多淫野驚你男友陣間唔鐘意

佢男友享受
你都唔係唔淫啦

殘左就真 佢當年對我好好
佢成日叫我返去教 話留個教席比我

買黎留念都好 睇下自己寫左啲咩on9野

男校？

我篇5星arrrrrrrr
果陣唔知嘛

Pigpig 唔著底褲四圍行仲淫啦

我正正常常啦 中規中矩

男女啦

冇嘢嘅

不過教書辛苦

首先自己做左淫零先

兩樣都鍾意 不過有時會好想啪佢

一陣花花表演喊住唱歌！！！

你唔抵得姐

仲要係大先爽

笑死

唔係唔抵得呀 真係突然果種雄性本能激發左出黎

只過bb咋

咩玩具

[black]真人好啲[/black]

著底褲好奢侈

你上次話咩日本製40cm仿真熱能巨根幾錢

可唔可以錶起呢句

好有紀念價值

我教書肯定係教畜

淫底

仲洗問既

40cm

我唔信得我一個唔著

好在我冇

金句

我會唔著但冇你咁癲

你出去開post問有冇人唔著底褲gym同返工

我係屋企先會唔著

我都係

40cm會隊穿我條腸

好肯定有

咁20cm囉

真人20cm我ok

你都係改返名啦...

agger

南非一街都係

P.4

其實啊sir做錯左d咩

最好係白人

收咗工之後總之唔係做犯法野就得喇
Hehe做老師仲慘過做it狗

唔知，不過條友真係好憎間中學喎

又冇搞學生

呢個係啊sir? Ok wor

我都有個gay fd教緊書

agger
利申：唔係話想歧視啲咩

我都覺得ok

想食

個中國風好啲

怕你俾人食咋

你...

大陸仔留返比你

Ok la

說笑

哈！

哈！

好似差唔多樣
利申：冇禁返去睇

都有眼耳口鼻 係幾似樣既

32歲。。。

唔算好老啫

咪係

我中學有個呀sir都係hehe 我一畢業佢就同我come out

師生戀

仲話冇人追

朋友咋 佢搵唔到人講好壓抑

佢知您係？

佢知呀
中學果陣我因爲啲事好唔開心 搵左佢傾

個一刻其實就應該要講啦

其實我真係好唔想做野個陣比人問長問短。。。

靚唔靚仔

如果靚仔一早食咗啦

老虎仔做乜

咁佢係老師 我係學生 始終身份都唔係幾適合
同埋果陣佢又未信得過我住

可能食唔到呢

個人認為唔靚

Ok topic ended

知你

其實都未必 因為我果陣搵佢傾就係講緊鍾意左個男仔
個男仔我用左兩年先放得低

得啦 知喇

但佢有冇講d咩暗示
定話咩野 唔緊要啦 冇所謂啦 啊sir陪您努力讀書啦！ 個d咋

好撚悶

我等緊放工

冇呀 因為我form5 drop左佢教我果科

我放左啦

等緊個email 覆埋就走
全日做左好少野 好開心

不過果個我同啲朋友都估左佢好耐係咪hehe

我最近好乖 日日一放工就返屋企

平時會去fun?

平時會等到夜啲去蘭桂坊公廁接客

個公廁應該冇人去

原來是咁

啲人傳傳下變左話鬧鬼 明明我都唔似鬼

因為你個黑洞有怪聲

會好燥

有磨擦聲？係咪唔夠濕

勁老喎
又唔係令仔

我都唔知
都市傳說話會有牙

放假啦 哈哈哈哈哈哈哈哈哈

知你高汁

我邊係。。。。
只係 50 100

miss youuuuu

人唔笑😒😒😒

missss youuuuu 2222222

點解唔信我

念念 不忙！

沖完涼 可以開始我既宅宅生活

我有呢個身形已經好滿足

今日唔耍花槍

做咩自爆

咁都放上嚟

佢要耍真果支

講得好呀萌後裔

夜ｄ見？

我唔洗咁壯都得

哈！

你係咪想俾人婊

哈哈哈哈

無問題

又有人扮低汁了

你同你bf

一到假期就忍唔住一日至少打一次J

即係有時打多過一次？
唔會好稀咩

會架 試過上下晝各一次

食藥咁款每四個鐘一次

噴泉咁噴

試過噴十幾下 射過上床頭

下次拍片

通常要同人玩先有 自己打通常做唔到咁勁

係到揀返個

咁姐係你個次係同人玩？

係呀 一定要靠他人之手先可以咁射法

恭喜一對新人

您係咪夜空

係囉 其實係邊個

係我嘅愛

我認真...

拉傷？

唔係
肩頸痛

好耐冇上連登，上一次留言好似係50，轉眼開到POST 90

覺得自己好毒好摺，男女都識唔到，可以點，要畢業了

嘩
巴打您個名唔會認唔到

hello

有冇試過app

求脫毒

竟然有人記得我，真誠開心左一下

交友app都有諗過，但自己絕對唔係要約炮既人，對住個樣都未見過既陌生人R水吹真係衝唔破個心理關口。

我會想係現實生活中見過真人，基本了解過，先傾落去，但係現實生活中我又好少周圍識人，所以就搞到今時今日咁撚樣

係依個年代仲講細水長流，我都覺得自己好撚老套

同埋另一個擔心位係世界隨時好細，一陣遇到個現實識既人又周圍唱，到時就麻撚煩好多是非，最撚憎是非

其實交友app就唔代表約fun嘅
當如果大部份mb都選擇唔出櫃嘅話 要喺現實生活上識左先個機會都幾細吓 除非您去bar啊 sauna啦
甚至要相體嘅話 到時咪仲odd仲難過個心理關口
的確要放自己張相喺app等人聊/聊人係要勇氣 但咁樣浪費自己青春係到等等等 您真係對得住自己個人生咩

唉，真係要俾啲掙扎

我都唔算元老啦 係相對比較耐姐 只論連登嘅話
您記得我

上水了

下次著長袖先準做

我又想摸

摸你先

咁你要著返底褲

無人摸我

摸你

@沒有人
聲東擊西？

有無咁多交流 好熟呀

係康文處做既話有時會同啲叔叔有幾句囉
會所做既話就真係自己做自己 大家都好似幾十萬上落咁好忙

做GYM 著長袖然後肌肉谷爆件衫都唔錯

其實用app好正常 你唔想搵fun嘅話 冇人會迫到你fun
然後 成日話撞到d人"淨係"想同你fun 只係人地唔想同你拍拖姐...
咁唔一定係你問題嘅 唔夾姐

如果係單身既 我覺得玩app無咩問題
咪當fb咁咋嘛

正常都會傾一兩句嘅

雖然少上，但都未老人痴呆

香港人好冷漠架wor
會有啲叔叔認得我 話 又黎呀今日？ 放咁做既今日？ 做市呢排啲呀有無貼士？

大家去邊度做GYM? 一條瘦柴去GYM ROOM總係覺得好柒好尷

成日聽

多謝巴打意見，我會調節下心態

總有第一次
我係會所同康文處做

我康文嘅
好多人自己一個操嘅，同埋其實你去得多自然有人撩你

原來想放自已email出黎

有demand 冇supply嘛。。。
佢唔係到咪我做

您唔係覺得我係用開呢個email掛。。。。

我可以識人啦

唔知呀 9up

你想見邊個

你呀

好緊張 星期日帶埋男朋友同親戚食飯

會所你指自己私樓會所？好疊水

yes
有樣嘅話有人會就住就住

康文好多人
有會所我都想去會所

算係啦
會所少人做啲 康文多人啲熱鬧啲 雖然有時要輪

會所好少後生仔 無仔𥄫

哇，會否世紀大戰，上一代好難接受HEHE

唔想親戚問咁多
好那煩

沖個涼先

不過真係太多人

你揀啲少人鐘數嘛

咁多仔一定慾火焚身𥄫出事，俾人察覺到係HEHE；如果有會所俾我自己摺埋一邊就好啦

冇呀，一定要七點後

有冇咁控制唔到

唔好覺得hehe係一樣咁特別既事
只係鐘意男人姐有咩咁值得留言

要收工？

係
所以冇計

同埋依家暑假全日都多人啦

康文既話 我會揀放假兩點零去 一係夜晚九點十點去

你話點就點啦 我只係誠實

好勇 我係懦夫

九點仲有人排隊等入

係波波BB喎

(攬)

fitness first

貴

咁pure叫咩?

緊張架都

都少好多啦掛？

我個度有時十點都仲有人排

好貴

好吧

財政自主係唔同d 唔似我仲要擔心master d學費

究竟邊區咁旺

唔自爆喇
不過呢排啲交通方便啲嘅場都好爆

學霸

唔得都要得 唔得就跳樓死算

去蝦波波

咬你

冇去葵芳

咬邊忽

面, 手臂, 肚腩, 屁股

到時你已經俾我傳染左
要行屍走肉同周圍咬人

屌，又趺電話落地

咬Hal

BB

咬你條命，一槍打瓜你

咬埋你

每個月一次

咬爆肉丸

佢係咬人病毒既源頭

咬返佢 佢就好返

個名咁易估既

大眾名
增加搜索難度喎

打瓜埋佢

個名咁易估既 大眾名
增加搜索難度喎

等我屈佢結婚先
等佢死左就拎哂佢d錢 我7你地3

所以點解去美國
因為瑞典有同居制度, 係冇得分身家的
美國只有結婚, 只需要搞串個婚前協議就ok, 難我唔到

估唔到侵侵係咁嘅人

講下姐 佢都聽過

點解我估唔到

其實全世界女人返到屋企都係母儀天下打男人

佢都成日講第時飲醉酒打我, 賣我做鴨個d故事啦

肉丸千奇唔好去美國呀！
會食人架！

閃親我呀你

我以為係英文名

另類情趣

hal快d飲醉酒打波波

我唔飲酒

係 不過佢講多左好多廣東話

直接跳到家暴個部份

不安

等我仲諗左好耐

例如 鍾唔鍾意畀我屌？

不了 波波係用嚟蝦

app

Köttboll！Gå inte till amerika